而家香港話搞電莖搞電莖 真係幾撚好笑

最近就睇到D廣告 / 鏗鏘集 / 新聞 就係到講電莖

先歸落以下幾點指出我睇以上幾樣野睇得出既野:

1. 電莖係好專業既 (講下訓練好耐 要好集中精神等等啦)

2. 女子打機都可以好勁 唔好睇小女仔

3.全球發展電莖都已經好完善 為經濟帶黎好大利益

初步就講住呢幾點先 , 而我都唔反對以上3點既
但問題黎啦, 我睇到果3樣野 舉既例 都係以女子隊黎講
全段片都不斷洗腦咁洗 女子打機可以好專業 好勁
令我反感既係 以我所知所有遊戲都唔會設男/女既限制
但點解而家香港所謂搞既電莖 咁絕大多數都係女子隊

既然佢地都講到女仔打機都可以同男仔咁勁
咁點解仲要大搞呢D 殘奧版既電競

另外政府又比錢搞電莖 但果個乜電莖陰惡節 又可以請埋N年前既人黎是但打場就收錢走人
都唔出錢真係搞完善既培訓 聯賽

真係阿豬阿狗都叫自己做 電莖損手

負皮都留下言講下有乜錯

連

我地電競師有咩得罪你

支持樓主

女子完全唔夠男人打